Après quelques démos de black metal pur et sans subtilité , ils signent un contrat chez [MASK] [MASK] où ils publient leur premier album , [MASK] , en 1995 , dans le même style musical .
et surtout d' avoir en guise de paroles des textes non retouchés de [MASK] .
) , et les textes proviennent désormais d' autres auteurs , comme [MASK] [MASK] ou [MASK] [MASK] .